{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73860&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 시에스타"
    },
    "text": "当ペンションは、美しい海の眺めと風景のある静かでリラックスできる場所です。 客室の内部施設はNetflixの視聴が可能で、海の波まで見えるオーシャンビューのある広い部屋を最大4人まで利用でき、約6坪程度の空間をご提供します。 すべての客室では個室バーベキューが楽しめます。 駐車場は地下3階にあり、電気自動車の充電も可能で、最大2台まで充電でき、計3台の駐車スペースを保有しています。 周辺にはさまざまな観光地があります。 三千浦大橋は車で約5分の距離で、ケーブルカーにも乗れます。 三千浦ホームプラスとEマートは車で約10分の距離に位置し、三千浦南一帯海水浴場までは車で約15分の距離です。 ドイツ村とタレンイ村はそれぞれ車で約30分と40分、錦山までは約40分かかります。 ペンションの3階にはフロントと案内室がありますので、チェックイン時には3階にお越しいただき、案内を受けてください。 屋外プールも運営されており、7月と8月にはご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室は何人まで利用できますか？",
            "answer": "最大4人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室では何が視聴可能ですか？",
            "answer": "Netflixの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "海の波まで見えるオーシャンビューのある広い部屋を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で何が楽しめますか？",
            "answer": "個室バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "最大3台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "地下3階にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場では何ができますか？",
            "answer": "電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "三千浦大橋、ケーブルカー、三千浦ホームプラス、Eマート、三千浦南一帯海水浴場、ドイツ村、タレンイ村、錦山などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのどの階にフロントと案内室がありますか？",
            "answer": "3階にあります。"
        },
        {
            "question": "何月にプールが利用可能ですか？",
            "answer": "7月と8月に利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 262
    }
}